有冇人去過屯門后角天后廟拜神?好似好靈

本身自己工作有d人事問題，搞到呢排個人情緒上一路有d心慌慌同驚既感覺。今朝行年宵個陣路過廟門口，係廟門口猶豫緊好唔好入去，因為小弟唔識拜神，好驚做錯程序，都未入去拜神，個心突然間變得好定，好似俾人安左神咁同叫我放心入去拜咁。

上面網又見人話好靈，想問有冇巴絲打有去過個邊拜神？

由細拜到大 冇咩特別好唔好